利雲有冇咁屈牙=.= 又有波入

下年金球獎有冇機

金球獎只比西甲球員

利雲踢英超

條友應該冇睇波

都係冇

咁咪無